成功凍結星火資產=同外資講你擺係香港啲錢隨時渣都無

我唔明點解狗隻蠢到行呢招
如果真係俾你成功凍結
即係同外資講香港既錢已經唔安全
你估下佢地會唔會拿拿聲撤資
簡直就係攬炒最快途徑
呢單野一定要煲大

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

所以話無你班傻狗香港攬炒點會成功
美國龍頭零售集團就係將錢擺落大貓
佢一走其他自然跟機

黑警: 佢地洗黑錢, 你地外國都凍結洗黑錢既恐怖份子戶口啦, 外國會明白的

黑警: 佢地洗黑錢, 係暴徒, 你地外國都凍結洗黑錢既恐怖份子戶口啦, 國際會明白的

拖得越耐攬炒得越快
唔好以為成功左先會撤資
對外資黎講香港無左可以擺總部去台灣日本
佢地根本唔需要驚

北京港府成日提到外國勢力

外國公司既CFO 小心啦

其實唔會
政府一定全力解釋
始終佢係搞香港人既錢
未搞到外國人既錢
除非美帝做野

一定要爆俾全世界知原來係香港同支那一唔妥你就會凍結資產渣都無
我睇下仲有冇外資敢投資香港呀拿

講到港共解釋就有用咁
今日我收左你隔離屋啲野然後同你講你無事你驚唔驚呀

咁快d公告天下啦

推

Push

一日未燒到美國人身上，美國人係唔會心急。

主觀你就輸了，一日未有結果唔好咁快打飛機。

你都傻
暫時佢搞果啲係打壓你地本土示威
好多民主國家都有類似做法
同中共果種搞民企充公冇乜關係
何況連中共都未搞過外資
幾時到港共
你睇下香港啲外資幾奶港共就知佢地唔驚
連美國香港總商會都叫美國唔好搞人權方案
屌示威者係暴徒

打閪飛機
你知唔知有幾多美資擺錢係大貓
搞唔清事實係你條撚樣

push

係人都知中共港共係要維持香港既國際地位
中共先可以繼續借香港洗錢
所以啲外資根本知港共唔會搞佢地
大家都有錢賺
近排啲外資走係因為示威搞差生意
賺唔到錢先走炸

乜外資都係星火嗎？

危險得過放尾國

你自己都識講民主國家 九唔搭八
美國總商會句野係11月前講
11月生意差到仆街收撚哂嗲
訓左幾耐
今日狗隻用洗黑錢罪凍結資產唔代表佢唔會突然發癲又用同一條罪對付外資

香港資本主義市場制度已經死亡

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

德文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

生意差關示威閪事呀
藍絲口吻咁撚樣
講左好多次生意年頭已經差

生意差係因為示威者搞
港共一直游說緊啲外資
你估佢地唔清楚？
人權法過左
美國總商會仲出黎講話係美國政府政治操作
根本啲外資想賺錢理得你班友死
美國係想壓至中國先搞咁多法案
係香港賺錢既外資根本唔係企係美國果邊 包括埋美國商會

係啦 叻啦你 好撚多呀 最有大局觀係你啦
你最好就比到個時限我 話我知美企幾時會大規模撤資，中共會被制裁

你講到好似咁嚴重咁，1個月你覺得夠唔夠?

事實零售果啲一定極大影響
唔係要攬炒？搞衰經濟根本係成績表
依家又唔敢認
人地外資係睇自己利益 唔係睇美國頭
美國搞人權法根本搞埋佢地
佢地唔屌鬼就假

港共講一兩句就遊說到？
個個月出黎既數據死架
我記得你條撚樣
係咪做開大陸狗生意近排食老本就賴落示威到呀

1個月
撤資最快都要1年等租約滿
9up有個譜

我只係想提下你班外資根本WFC
唔洗游說
你估啲外資唔清楚咩事？佢地清楚過你啦
事實係港共中共剩係想打壓示威者
而港共要維持地位一定唔會搞外資
因為仲要靠個地位去洗錢
大家唔理大家根本雙嬴 齊齊賺錢
依家係美國佬想搞中國 唔係香港啲外資想搞中國呀
佢地係香港做生意就係想賺中國錢架啦
奶埋中共袋底鬧我地班示威者暴徙都仲得

你點知中共唔搞外國人既錢

講到美國要搞中國班外資就有得置身事外咁
你估取消獨立關稅又或者美國出句聲外資會唔會走呀拿

邊間？ walmart?

美國果邊做野係另外一回事
但我同緊你講標題個情況根本就係唔成立
凍結星火資產 唔係 同外資講你擺係香港啲錢隨時渣都無
班外資見政府打壓示威根本仲安心左
可以安心賺錢 唔洗亂 理得你地死

唔係掛 你講得咁撚嚴重 仲要係香港一年?
賤賣走人啦 如果遲一個月 凍結埋點撚算?

你係咪肯定大部分美企1年後會撤資先?

唔知點解上面兩個對中共好有信心覺得中共唔會搞鬼佬錢咁
就算真係唔搞 以而家香港目前黎講經濟蕭條真係遲早既事
生意一個月差過一個月

你覺唔覺得自己講嘅嘢弱智到無討論價值

報串 等美國凍結班中共親戚資產

推呢個

聽日恆指會跌幾多 買定離手

一定要啦 屌

香港既錢已經唔安全

侵侵之前話打算用黎強制所有美國企業撤出中國The IEEPA authorizes the president to declare the existence of an "unusual and extraordinary threat... to the national security, foreign policy, or economy of the United States" that originates "in whole or substantial part outside the United States."[4]It further authorizes the president, after such a declaration, to block transactions and freeze assets to deal with the threat.[5] In the event of an actual attack on the United States, the president can also confiscate property connected with a country, group, or person that aided in the attack.

比返個邏輯關係比你
點解美國政府要美國企業撤出中國 甚至要用到懲罰機制?
就係因為係香港中國既外資美資就係想賺中國錢
而佢地係為左自己既利益 出賣美國既利益 幫緊中國
因為另一方面都比緊錢中國賺 大家互利
明未? 所以今次打壓示威者資金 啲外資根本拍手叫好

拉加拿大人都無後果

點解唔會偷錢

請再次發起換美金走資

pish

正經post，推

其實對攬炒黨係好事來

有無twitter link

可行，同意方向，幫你手推

問題係要有人信...
一來就龍頭大貓

攬炒之畜

CLS

推依個好過其他post

其實已經慢慢走緊資
香港經濟係落緊下坡 四小龍入面得香港跌到仆街
勸連登仔生生性性將啲錢換哂美金唔好買樓
到時浮上面已經黎唔切真係跳樓都唔掂

美國政府行政命令要你歸邊你估唔使聽美國講

一定要推比全世界知

你銀行得個萬零蚊緊係唔驚冇晒啦
外資講緊有億億聲喎,衣家出單咁既野外資都會開始諗下做風險管理唔擺咁多錢係香港啦
除左你咩人會信港共政府全力解釋
未搞到就唔洗走咁搞到個時點撚走

lm

支手攬炒！

唱美金
cut匯豐戶口

hsbc bye
煲大真攬炒

可以keep 住唔表態
但客人流唔流失就睇大家宣傳力量

有咁大煲咁大，攬炒正式開始

全港有匯豐戶口既人聽日全民撳錢
攬炒大行動

恒生呢？

收7000萬以popo加人工

香港金總終於接受網上會員申請啦

呢半年已經走左390億
唔好停

慢慢同外國解釋啦on9黑狗

true

推推推

外資資產=雜總回血劍